# Orsegups

Monorepo com todos os projetos de software da Orsegups em parceria com a INCUCA

## Instalar dependências dos pacotes

`npm install -g yarn && yarn install`

## Testar todos os pacotes

`yarn run test`

## Lint de todos os pacotes

`yarn run lint`

## Gerar nova versão para todos os pacotes

`yarn run bump`

## Abrir documentação

`yarn run doc`
=======
# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact